====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je voudrais rappeler ce moment , relire certains des passages qui le représentent et étendre la réflexion jusqu ' à aujourd ' hui .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

